[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#322

誤中

追咗咁耐post第一次留言
某條癲狗可唔可唔可以再追住rn支呢隊保級隊
佢地冇望s8冠軍 放過佢地啦

youtube 有wolf評Sup vs Grex 同花生仔評RNG vs GenG 幾好睇

真 睇完學左唔少野

花生個見解真係幾正
但都證明lck勁重視營運

花生幫haru平反 話打野咁樣已經算做左野個度笑死
順便幫自己平反埋

只要有一個吹RNG拎冠軍既user出現
我會追擊到佢唔吹為止

臭串有咩唔好？
好似uzi訪問咁悶到仆街
最好場場開波前都互屌一獲
贏左抽水輸左企定比人鞭

如果連score都覺得臭串嘅話我冇野好講

當初睇live唔明
依家原來有翻譯啦 狗衝

Youtube啲人見gen輸都抽埋blank bang水 勁仆街

見到各位出盡力燈G2同FAS
FW可以放心了

GenG乜都冇做過係嘴臉差d都比人屌啦有幾出奇

vit大叔係咪要俾某會員針對了

Jactroll：RNG今天這場比賽主要是出在選角問題，尤其是輔助的選手上，他們可能想選
靈活一點的輔助，選了兩場的古拉格斯，但好像是因為Ming個人失誤比較多被我們抓住，
選角上可能古拉格斯對於陣容的搭配並沒有說每一場都那麼完美，包括小狗非常強，但是
今天比賽也是有失誤，主要是RNG的BP出了問題，如果RNG在BP能做出更好調整的話，他們
應該會比KT還有更大希望奪冠。

老實講Rng小組都咁危
身為Fans真係無驚過出唔到線咩
前三年睇skt跟本就唔會覺得佢出唔到線
可能s5太柒
lpl隊始終無lck隊咁比到fans信心

仲要連韓仔本身都憎佢地個下

Thanks for not hyping kt

唔危好似係戰術

The gap is closing

上年有Fake想快D食飯
今年就Crown輸左就休息下

如果RNG在BP能做出更好調整的話
要RNG滿足左呢個條件先有冠軍相
唔使針對住

呢d係咪就係傳說中既 好既唔靈醜既靈

RNG BP唔出問題係大熱=阿媽係女人

rng 個pool 唔差，又有個人實力補番個差距，唔係話真係大難

RNG五路世一唔係BP問題點會輸

電狗今日到你啦

KT唔好打打下派膠發作都係大熱

你鐘意啦

理性講係得下路肯定係世界第一letme 喺開戰方面都係

始終酒桶開戰能力足夠，
但係保排或被人單捉機會都大
打kr運營隊就有著數
eu na 人地次次打小型團戰秒你一個再all in uzi已經冇得打

琴日uzi黑哂面 唔係讓帝死 小虎死 就karsa死

孫大勇：我覺得全世界最好的隊伍現在就是GRF。

ez 會唔會有機會出番場，反正都唔會再有後期ad

講咁多戰術bp晒氣
最緊要睇神秘既東方力量
連燈仔既燈力足以改變賽果

mad team要出線了?

痴線 條友盲反RNG盲反度癲左

話說今年係咪冇隊亮狗牌

講真電競如果想變成體育就咪撚驚Trash Talk啦

打緊機無得All Chat其實已經唔得啦

你足球籃球nfl 有邊隊係唔trash talk，有咩對位係唔trash talk

根本單殺就應該打/All Easy

camille 打sion 人地瘋狂龜就應該打/m fucking pus 啦

依d都係心理質素一環

其次就係要搞掂honor問題

Doublelift 去TSM其實係一件好誇張既時期

同kobe 去塞爾特人差唔多

我個時真係呆左成日

留名支持FW同越南仔出線

之前見到rng好似都有搵grf團練

冇盲反RNG
我承認rng係勁旅
不過從近期比賽反映佢未有冠軍相

Diu.仲好講
Playoff個陣grf就係成日同rng練
搞到唔信邪pick2場cait輸鬼左
邊隊同rng練都會俾佢膠化

a組好似隊隊都無後招咁
無論邊隊都好都希望可以俾d驚喜

ez應該難d 用唔到狂暴利刃
xayah，kaisa被ban
仲可以用路西恩 崔絲 希維爾
kaisa放出黎我覺得都可以選
前提要有慎，lulu，瑟雷西果d保排英 等佢唔好一波比人秒
配酒桶保唔到uzi

lm

FW隨時發作 唔講得笑

UZI: 同FW團練輸多贏少

講真 舊年ssg小組賽有冇冠軍相呀？ 輸兩場小組賽就話rng同垃圾na eu 55開 有冇諗過其實c9 vit琴日真係打得好喎

睇電競既多數毒撚怕事隔住個mon都驚比人串咪唔鐘意trash talk
Honor個問題就算鳩數
大撚把人係成個賽區撐
佢地幸不得搵隊組晒最勁既人打好國際賽
自己個賽區就wfc
花生過skt,pdd直接將ming送比rng
Lms fans成日叫人組團
全部on99 但個風氣就係咁

我覺得酒桶唔攞黎開戰其實保人唔係完全無用

唔排個陣uzi用cait打爆grf kaisa
搞到grf中晒伏

唔洗咁執著 lz舊年無冠軍相？
Kz msi?
韓國亞運？
而家實力差距已經唔大 臨場bp優劣真係好關鍵
Kt暫時組內全部軟腳蟹
都證明唔到咩 甚至可能有d弱點
因為對手太弱而未察覺
全勝出線都未必係好事

真
人地靠賽力打贏
條友靠呢樣打飛機打咗成晚

咪就係要改

CLG 同TSM 係死敵wo大佬

花生過skt都鳩架啦

但頭牌去死敵隊我覺得真係有d過分

再睇啦

Xiaohu正，唔記得c9隊名

RNG上年都話FW好勁
佢今年話GRF依家最強 我唔信

Grf最強都輸俾kt
咁kt咪宇宙無敵

期望下年grf 可以打wc

你可以期待o__o

咁geng呢

trash

有冇link share

如果唔係個2場9選cait
其實grf應該入到世界賽
個教練搞究諗緊咩先pick cait

我覺得一日rng 有uzi 一日都可以話有冠軍相

2-4

之前小組賽又咪要連輸
未到最後都唔知呢隊野會點
太順利都唔係一件好事

還我毛格力
#freemmd

幾點打

G2 今日死撚去vacation LA
perkz條仆街9UP唔洗代價咩

點先有冠軍相

係咪要公開比賽砌低skt 先叫冠軍相?

好似都冇點講野

精神如果第一場就崩既 希望會換返Mowgli

第一場輸左都返屋企
換乜野丫

電狼首名出線

有無機會四隊3-3
想知點打tie breaker

講酸EU真係世界第一

咁快？ afs今日唔可以輸一場？

希望今日afs同g2夾手夾腳踢走電狗

好似係計時間,越短越後打tie b

計時間分1st,2nd?

但咁樣又唔公平

四隊再打?

唔識9UP的就唔係PERKZ啦

Perkz d 9up幾好笑 本身都唔係太鍾意佢

好似韓國play-in咁?

本來對佢印象都算ok
但尋晚條tweet真係好撚肉酸

佢條Caps實力形象都差好遠
唔明RIOT會用佢入RISE

係睇時間
最快打最慢
第2打第3
贏左個兩隊出線 再爭第1

3方加賽都係睇時間
最快個隊可以直入決賽等
慢個兩隊打一場 贏左同最快個隊打多場

rise講緊s7片
s7g2果陣點都好過caps啦
caps用galio比小虎用飛機單殺jm9

小虎庫奇真係好勁

因為S7最後1場用犽宿用到喊哂口咁 (知道打完個場之後隊友都會4散到唔同地方)
所以先揀佢

條友真係零捨多藉口
S7又賴組內太勁 出唔到線
S8又話人圍內爆料 講真 就算無一級個波
問心 geng廢成咁 打落去都係收皮啦
只係提早10分鐘完場
你唔係以為靠clown隻ire carry掛

條友愈睇愈似假膠盲反 唔好再應佢

其實Gen.g依招亞運會用過啦 rng會估到真係唔出奇

Crown 要退休
還我FLY/BDD

GREX 係咪就算贏晒3場都收隊冇得入8強?

A組真係好複雜
又想電狗輸又想Perkz輸
但係都好難下

唔好ff咁多啦

仲要望fnc輸一場比100t先有加賽

看得自己那麼高

贏到一場都偷笑啦

應該話要fnc剩係拎到100t果1分其他輸哂先有機會

FLY 有咩咁好丁咪又係場場穩輸線英雄池重衰過clown.
連skt p乜鳩打唔贏有咩支格換clown 仔呀 越講越grex d 友賴地硬 BDD 就真係勁

0-6

GREX對IG 已經無佐一分啦

要睇其他戰果
除非4-2, 4-2, 3-3, 1-5
唔係點都至少有加賽

尋晚條tweet del咗？
得Europa??
定我睇唔明

求大大俾花生條link

唔駛,輸比IG就夠

難啦

偷到兩場已經夠威啦

s7冠軍 gen g 1-5

Afs又出返精神 fw g2有無機

【賽後訪問】GRX Stitch: 最想遇到Gen.G, 想跟Ruler再次交手
好快架啦 stitch

贏到100t都算收貨了

執到一場佢地都可以光榮回國啦

GREX出線我抄全POST名字1001個又點話

羸返兩間快餐一場 直頭係bouns

你睇下gen g

1-5

grex 到時真係2-4 都唔算失禮

就算0-6 都只係丟架少少

擺明唔使找數點吹都得啦

雖然好想睇你抄 但係應該真係冇乜機會

1-5 機會都唔大

FLY下限無今次Crown 咁低
GenG 要既只係一名唔輸線既中路
BDD做到有突

Btw Cuvee 去其他隊可能仲好 唔洗次次玩坦

貼多次 垃圾隊 仲要出返精神 準備比人罵撚爆啦

1-5都有既
100分咁撚廢
仲好自己加對面送下就得

燈神都救唔到grex 啦

我都睇唔到，佢講左乜？

Ching
希望你無事

頂唔頂住海燈張點心紙

好撚難wo

除非藍神復出同海燈搞燈力對抗

海燈今日出咗點心紙未?
連rng都頂唔到海燈

有無點心recap
應該MISS佐

好似係咁？

仲有一句

預計AFS今日會全勝，之後同電狗打tiebreaker，最後1st seed出線

水牛要出線了

條tweet del左啦 佢話其他teams唔應該再同lpl teams打訓練賽

水牛對G2 可能奇招盡出

而家最想水牛拉返G2落黎

非洲隊MOLAMOLA

用佢計法，afs全勝咁點同電狗打tiebreaker

咩意思
應該同EU

佢再補左句話同g2打tiebreak

海燈數學,你識乜Q啊!

我已經想像唔到afs今日0-3既話 三森鈴子要點樣鬧爆海燈

照佢計法應該AFS同G2打

from reddit:

有亞運video証明rng係食過苦先識防
有VIT 影片都PING同一個位置，証明唔係RNG scrim leak問題
如果係，perkz出身既EU賽區都係leak scrim既垃圾賽區
仲有幾條影片
perkz tweet完之後真係對佢冇晒好感
平時對佢印象係打外卡IRE 0/7/0，ryze殺唔死elise比人花式走佬果D
知條友技術垃圾，但而家人品都係垃圾

但g2 都係贏2場，再贏2場變咗同afs爭1,2

唔知
明明係G2 42

AFS隊廢西出局啦
想睇LCK收皮

支持出線按喜好排列
PVB>FW>G2>AFS

我識條鐵

燈到g2成隊消失

唔好問我 我都想知 我唔想見到AFs 重蹈覆轍

證明geng呢招用到爛 隊隊都知

好想PERKZ條廢物出局
又想韓國2隊入唔到8強
電狗同vietnam加油好嗎

靠呢兩隊不如燈到佢自爆

要諗定改咩名

又海燈 KIIN又有TOP20 #4的負BUFF
AFS頂唔頂得住....

想睇g2人竹

可能負負得正呢

三森鈴子（跳樓

你係咪on9

唔靠人點輸，4隊都棄權唔玩8強？

講真AFs要贏 除左精神唔好爆炸之外 仲要好睇Kiin仔係咪撚Fighter

點樣中意 afs?

望FW自爆好過

之前係因為廢老Marin先開始留意呢隊野 當廢老走左入左Kiin仔 成隊野打得比以前好左 之後就一直留意呢隊垃圾

4隊都無隊係穩
真係鬥自爆

唔出精神會唔會反而有得打

呢組最悶最無睇頭，電狗suppose會好睇
又出埋啲3,4坦陣
係睇afs點出局同水牛有無奇招未出

自己以前打開上路所以好鍾意留意上路選手
而家轉左打ad都係留意上路選手多

等人自爆佛系贏game fw係lms叫有d經驗

FW 0-3不介紹

不過經過尋日之後個meta好似有改變到
前期緊要左好多
First pick Kaisa 等佢scale已經唔再work
Vit，C9同RNG對GenG嗰場既侵略性打法會變成主流？

why
佢地有仇？

有咩好介紹

連燈仔都真閃電狗粉
不停反向燈 但求燈到電狗入八強

maple唔好再玩坦啦 拎返你D劫 你D LB出黎啦

年年都分姐出局嫁啦
講事實姐

佢話rng點解會知道Gen.g was trapping at the bot bush

KT lets go
今年我唔係到
靠你地捍衛LCK最後既尊嚴！

oh咁我明白了

電狗s5咪出線
G2就真年年出局喇

Kt係lckt自己一區

支那狗 狗改不了吃屎

有人解釋左

AFS 爭氣D啦
G2再爭氣D
即刻送電狗下去

其實有咩問題 你又唔知佢會唔會用 又唔知佢幾時用 大家都帶大把貨黎 純討論 講真歐洲隊唔會問其他隊人地練緊咩咩

perkz肉酸左少少 連vit都知geng下草有野 要提防

天選之人
All in maple lb

仆街唔記得放

點解會知？
因為人地後勤做哂功課話俾選手知囉
G2無啲咁既後勤架咩

今日天選大家仲放唔放kaisa同垃圾車？

信了 場場都放一隻

炒車炒得過唔過癮呀

放垃圾車
因為冇乜其他更好選擇了

咁佢都del 左post 啦

好想睇Kiin仔玩呢D英

電狗俾啲掙扎大家睇

準備睇多隊韓仔1-5

咁afs果組好打咁多
好難#1-5超越
b組c9有8強buff

因為無機打gen g無研究佢地

唔覺果4隊撚得掂Kaisa

覺得FW打AFS可以擺凱莎
其他就唔好擺, G2隻AD冇隻heimerdinger就廢90%, 越南AD好似冇揀過凱莎?

afs除左上路冇一個係一線

快d坐旅遊巴返屋企啦geng等緊你

等Kiin出葵恩1v9carry

但上路線係世1WO
玩CARRY角要贏冇難度

唔使一線架
5個世一都可以連輸2場啦

Cosplay 都cos 好d
叫皇馬撐巴塞
支持死對頭

第一場就要比電狗撚 GENG有個伴

淨係希望AFs唔好輸得咁柒

我怕係電狗俾人撚

次名出線啦afs

YAMATO

全部都睇好FW G2咁制

FAKER 都世一中路啦, 咪又係比世一JG BLANK 搞到出唔到, 依家LOL 邊可能好似以前咁一個勁就CARRY晒成隊

英文台燈FW 5-1
留名睇2-4或者3-3加賽輸

上路一個打得好係無好結果同無用 GENG都話左比你聽

好想睇精神下去

Cuvee

中野連洞
點救

我=喪家之犬

S4輸4強已經喊，睇佢S8小組出局喊多獲

CROWN子真係要好好反省下

一陣水牛撞上黎就好笑

做乜韓國今年廢左咁多, D勁人走曬去大陸?

Markz好中肯
電狗自爆起上黎冇人會輸到俾佢地

佢尋日隻IRELIA同HARU 2追4之後一齊掉頭走個下真係笑到仆街

屌 泰援真係好得意

究竟做埋今日d野就hea住睇world定係開始做定聽日d野聽日唔使點ot可以早d返家睇wolrd

係囉

GenG 個表現同BBQ差唔多

Meta唔慣
韓國不嬲打營運再一波g
但而家打交meta

呢位清講中哂

人性
前者先

上場mowgli mvp，今場出返精神？
輸一場都玩完喎

打電狗啫

好緊張

精神打咩都自爆 無咩分別

Hea住睇 今日都好睇

精神可能睇穿左1個新meta呢

自爆就輸，唔爆就贏
搵我去都識講

個個都睇低水牛
水牛今日起碼一勝

S8 TPA

第一場非洲一輸真係永不超生咁制

發覺JANKOS同WUNDER打完都著返對鞋

SKT Cool肥
SKT 花生
SKT Faker
SKT Bang
SKT Wolf
諗起都扯扯地

FW PVB

諗下好了

2-4超越

仲花生

SKT整廢佐花生仲想點

GENG賣Cool肥係唔係想S9直衝升降賽?

JG已經無咩好人選 一係木金回歸LCK啦 都可以

去到Cuvee 又要玩坦

咁上年係7打3丫嘛

Geng blank bang

上年blabnk仲好勁wo

今年係咪冇廣東話旁述台 ?

A組真係唔自爆就進到級

冇人睇

Deficio 唔該去番評述
惟一高質評述都去佐analyst desk

咁岩坦型JG唔夾姐 今年如果都係Huni 花生 我估唔會咁慘

開波

GenG唔自爆就進到級

Gen g係廢唔同

Maple打仔

屌 慎 又4保1

GENG 今次既表現我諗LCK其他隊都分分鐘贏到佢

迷信4保1

有夜曲仲揀慎係咩邏輯?

個心跳得好撚快

睇埋中路先啦

又AKALI

四保一GGGGGGGGG

Kiin定Kuro撚Akali

佢勁係因為有花生幫佢探路 今年冇左人幫佢探路之後就現曬形

仲繼續玩rng陣

唔揀驚對面揀埋呱

屌唔好kinn akali呀屌
佢鬥士/ryze/kennen/quinn好過

又kaisa lolll

hanabi識唔識liss?

HOLY SHIT 覺得AFS想跟返歐美META, 反而FW繼續4保1

crown 隻main 英 係咁用
但crown 沒用

電狗走遠了

呢鋪無urgot
kiin應該可以強姦hanabi

Rng都俾人撚死
你何得何能farm到

仲用AKALI GG

Kaisa lolll next game la

今場佢出到vayne wo好似

我dllm又kinn akali

noc+galio

電狗

上路穿唔到就88

殺呀電狗

kiin akali 好廢

我覺得fw bp有優勢

FW係唔係冇睇琴日個6場?

RNG都比人屌穿
電狗得唔得架...

電狗迷信4保1重死

呢場應該係kaisa最後機會

琴日前期痴線佬陣羸左一日姐
唔代表四保一後期陣要收皮wor

之前g2都撚爆左
人地3個全球流
你點支援

對面唔係痴線佬 唔知破唔破到4保1

就係睇佢拖唔拖到去後期

唔算迷信啦 cho同liss都幾好打akali&noc？

仲要全部上曬身咁 vit個sup團戰每一下Q都中咁滯

無左大陸佬終於聽到啲韓仔叫加油

電狗都有人打氣

仲聽到幫AFs打氣

我覺得AFS 99%又係住爆上路
HANABI仲要係玩隻冇位移的科加斯

電狗真係成日同RNG團練
D BP 似撚到

我狼威武

有無人可以話我知咩BP 返緊工

依加係用裂地LISS???

藍BUFF: DLLM玩完未

但保個個人唔同嘛

玩撚完未

隻藍buff好慘

拉拉拉

藍:你班仆街俾我抖下得唔得

電狗隻JG想證明自己?

CHO用彗星想POKE死AKALI

冇maple同hanabi死左啦 咁玩
好彩佢地係推線方

中路拖到無左波兵

AFS: AKALI NOC GALIO VARUS TAHM
FW: CHOGATH XIN LISS KAISA SHEN

好似未見過拎其他rune既liss

佢就係見到推線先咁玩姐
夜曲遲左6 Kaisa前期既壓力會少好多

無留意比賽既LISS符文

我一直以為比賽既LISS都係用番電刑/彗星

咁就係知佢地係推線先咁打

用裂地坦左重有傷
抵玩

反唔到都幫中上賺左d經啦
仲拖多左時間比bot farm

有啊，見過雷神

今日呢組對比琴日應該會悶死

諗好哂先行動都要話人好彩

尋日剩係有大叔隊已經唔同啦

電狗唔讚得

就係推線方先咁玩

FW、G2出線

AFS NEED 88

呢場可以30分鐘之後先番黎睇

wc好似無？

未必既 有一場爆冷既話就會好睇返

入場必定觸發，打團容錯率高D

又妹啦屌你

呢場唔睇好電狗

琴日除左rng vs geng之外都無悶場

心結

好難唔妹
2坦1大後期ad

MAPLE

又想搞鳩Kiin仔

maple

karsa幫

就係講緊wc 唔記得雷神定poke

除非佢show錯

爆冷都可以好悶

睇你點保

差D殺埋BETTY狗

4殺2死sup叫好好

咁要睇下越南仔既表現了

Kaisa真係唔掂

swordart點解唔留係塔底r

結論Kuro又輸兵

又nocturne 又Galio

4殺2剩係死1隻
塔仲要無爆
對面係noc+galio
絕對可以接受啦

由得sup死得架啦

kaisa唔好死

Group A: 非洲隊>G2>電狗>Pvb膠

點解仲要咁冒險用kaisa?

交哂雙招 我麻麻地

不佛奴>非洲>電狗>G2

世一support 你質疑啊 ？

見人地琴日用得勁嘛

琴日兩場都輸喎

下路好壓

UZI都用到唔敢用

KURO唔見左
BETTY狗已經驚到..
電狗點保?

七孔流血還七孔流血

中路cs
英問題 定 kuro 廢

月球 搞咩

大自己

咪就係
輸其他隊友唔得嘅

AFS : EZ GAME

成班傻鳩

電狗會唔會2-4

全球流成功破解電狗4夾2

ROTATE得幾好呢下

睇黎好大機會

呢場悶到仆街
見到咁多tp電狗實唔敢開你

屌你老母 電狗
一係弱智一係收左錢
尋日rng親身示範咩叫唔好逆meta啦
仲用kaisa自爆一路
仲要4保1
教練弱智架？

KT真係韓國最後希望

放中路塔拉長戰線等殺galio

電狗依招公子獻頭

右邊
但要有後期

Twitch d 人都spam FW 2-4 LMS 2-16
笑死

恭喜fw 先輸一場

除非非洲真係咁廢

唔會得一招咁7呀

fw sure 但唔似捱得到

退到呢

UZI都連輸2場的角色我覺得FW唔好挑戰用佢住比較好....

講teamfight 5打5實電狗勁啲
但人地唔會咁on9等你齊人先打

前期妹藍buff果波係咪有d不智

唔會 G2呢D海鮮波上場嬴好彩

重要3全球流
隨時多打少

火龍個樣毒到
Maple好慘

Uzi唔係用佢輸得仲快
次次團戰死剩佢

拖到後期等科加斯坦起,KAISA三件大裝,再加埋精神自爆就輕鬆反CUP啦

我狼未撚驚過

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

galio 算唔算廢左TF?

moojin 好廢喎

但非洲隊鳩下鳩下，電狗又唔係無機會
睇大家想妹幾耐

首先要有後期

非洲再妹落去等kaisa 肥起就冇得打

準備俾人玩死

第二件出頭帶

電狗仲有機會嘅，大家唔好唔記得點心紙

Betty QSS

咁拎塔都叫妹 ？

上堂留名

比賽黎講我覺得算

solo q就tf好過galio

今日同琴日好似2隻遊戲咁

我發現fw sup唔係玩開戰英前期就唔會有打架

痴線，正常15分鐘要食巴龍啦

全場7對水星鞋了

屌那星 咁rj點打架呀

腎要開都得嘅

應該好似琴日VIT對C9一齊隊咗草咁狂開戰

真，比賽有得叫埋自己友行去邊

#超越

咩stopwatch 嚟架

睇到就訓著

Hanabi......

非洲狗場場都悶撚到閪 快d出局啦屌

琴日啲比賽同今呢場真係天同地

搶鏡

佢唔出比法洛士綁到死又有人屌佢架啦

腎開戰=少招大

同埋性能上差唔多

但加里歐抗壓好過tf太多

快樂農場

Kramer要射你幾耐先死呀
Stopwatch咁用㗎咩

起碼第三件啦

痴線對面控又未到咁恐怖wo

講真 玩kaisa前期打咩交
妹到後期一波就夠

你都要妹到先得

下路果兩件農完未

唔到35 分鐘電狗無希望
RNG 都玩唔掂
電狗仲要pick

睇下可以農到幾分鐘

夜曲 加里歐 法洛士R 點都要出啦

lck撚狗營運正式啟動

電狗個陣要等kaisa三件裝
大佬 點捱

老實講

我覺得varus後期都唔差wo

TF可以睇隱形
counter 到一部份英
eg kaisa vayne 依啲隱形ADC
打交個時睇到差好遠

重有成12分鐘

外國睇都幾慘 已經咁夜 仲要睇鬥農

varus 前期英嚟
無走位技手又短

但AFS都無VIT咁癲線
亦無牛無雷歐娜呢類可以鳩開

拖落去電狗真係有利?

訓陣先 10分鐘後叫我

電狗3-3 唔意外

閃狗d比賽真係悶既保證
同鄭智一撚樣
贏又贏得無聊 輸又唔係快快手輸係到磨

AFs 已經算唔妹啦
係咁pressure push

全部野都比AFS拎晒
電狗一比人捉1件馬上崩潰

呢啲場真係失眠救星

今年明星賽到我地

又一場經典
放放放

妹到完

竟然係咁，平時打rank見到varus真係無驚過

但後期真係比佢瘋狂aa死

moojin 有咩用

有夜曲combo 啊
要頂住啊電狗

我印象中電狗前期好撚打得架喎
做乜比時間人地玩營運

各有各勁啦

不過依加呢個meta一定係加里歐>>>>>>tf

唔理係抗理能力定係配合能力，同隊友一齊沖入場+可以幫隊友減傷呢點已經好屈

都算推得快 中塔就無了

精神第二件就GA 準備入去

以前MAPLE拎CARRY英唔會 依家變左打法 中路拎D功能角 攻擊點變左AD JG

刺客兩三件裝個時見一次varus 秒一次啦
無機會outplay

你老味25分鐘得個1個頭

揀乜春趙信

悶撚到

呢場打過幾多次teamfight

咩9都放

有撚分別咩
上兩年咪又係悶到九彩

拖到凱莎三大裝收泡菜仔皮了

你地打啦 好悶呀

SKT都係咁架咋wo

Feel到狼味，afs經濟越拉越大

拖到先算啦

上年拉拉拉 今年放放放

打solo rank唔同啦

法洛士係比賽既定位一向係前期壓人+中期有R開戰

去到後期你都唔知招R拎黎開人定係自保好

上年FINAL咪例子 RULER閃R完之後其實會比人捉死，係BANG果下R救左佢一命

要拖到先得
第2件qss好卡

等kramer快d第3件去迫baron

揀隻坦或者垃圾佬重穩陣
要咁樣農

AFS同GENG真係悶既極致 抵呢兩隊無fans

打交版本唔打交

賽評開始讀金瓶梅未

skt 輸得好徹底 blank thal 太多笑料

頭先幾次gank fail左就唔識打了

SKT 起碼有得睇FAKER點俾人圍之後點走

又話打交meta?? 營運撚狗mode

如果今場FW輸的話 絕對係輸教練ON9

今場好似外賣仔大戰斷水流大師兄第一回合咁

明明係FW悶

kiin

電狗d狼味真係

牙KIIN真係連登仔吹大左

吓？打完喇？

TusiN

Kiin仔無用錶

KIIN啲裝

Betty咁都唔死

電狗真係on9架wo

打贏左teamfight

betty: 不如走lor？

其他四人:好啊好啊

然後分開兩個方向走

Tahm招大可以咁用 第一次見

hanabi拎隻曹格起馬敢上前頂
上年MMD個隻走佬第一

kiin 唔識玩akali 可唔可以收番埋

頭先果個算唔算teamfight

俾普格cut左？

明明5V5 但可以打到咁悶真係第一次見

不嬲都係領先果隊做野架啦 曼聯攻唔入狼隊係曼聯悶定狼隊悶呀

Bye

上次走唔到ryze企轉角視野暗位想換隻AD
如果帶得走又係一個經典

靚妹FW

電狗妹到咁

gg

完

Hanabi 兩次都唔次去咗邊

完場

#狼味

88電狗

閃電狗一齊回家吧

電狗班教練全部落地獄啦
有功課都唔識抄

閃電哈士奇

繼續妹啦

玩完
On9 bp
Kaisa唔知有咩用

超越

連rng都唔玩kaisa

隻Shen

又扣分

妹妹妹妹妹 >一波 完

拉拉拉拉拉拉拉拉拉

有即視感
尋日uzi都係咁

Kuro係4鬼入面 之後Tusin出面開大吸左Kuro入去 就救左Kuro

咪撚再揀LISS啦屌你老母 都無見過一次中路LISS有好下場

電狗week2

好耐啦 我第一次見係kasing用

電狗想拖到ad肥打大後期又唔見得隻ad農得叻過人

繼續迷信4保1啦

趙信

電狗收皮返歸啦
唔撚想睇到呢隊係到磨

唔ban貪啃奇咪輸囉

屌你垃圾 0-3啦

LMS好撚興PICK LISS但係完全唔試打早中期
睇下小虎隻LISS就知LMS果堆係ON撚鳩

踢走電狗

點解可以琴日有個板 你今日照踩返同一樣陷阱

Afs要出線lu

FW佛系打法

隨時betty淨係識kaisa

lms 全部返歸啦
咩lfw 笑死人

同琴日咁多場比真係一個天一個地 琴晚睇到唔願食飯

你老母行去煲個水就完撚左 電狗

電狗食撚屎啦

一啲都唔激動嘅團戰然後完場

UZI都撚唔掂憑你BETTY??

Kaisa小組勝率有冇3成

肯比返swordart玩開戰英未

除咗識妹 個垃圾教練仲識咩戰術

電狗浸2-4味開始出黎

FW 2/4 無緣晉身8強

AFS都係妹妹下
兩邊都唔知做乜撚

電狗係咪變左GREX
係咁磨再等後期
跟住比人一波GG

RNG 先用LISS 贏完
點睇都係Kaisa 問題啦

FW仲妹過 出名妹嘅韓國隊
好波

好似去番淘汰賽比人大炒出局果隊FW咁 保守到ON9....

話左唔好再玩4保1啦 比番中路玩c位啦

真係級數差別，唔識打逆境波

永遠得一套
真係冇講錯
明明電狗打前中期咁擅長
你就場場妹

30minutes for one fight only

其實台狗係咪咁撚弱智
尋日係咪紳晒網 睇唔到直播
唔知發生咩事？
點解仲揀咁撚弱智既陣容？

屌佢老母輸都唔送多D頭出黎 搞到我好低分

好on9
琴日先有隊一模一樣輸法
你又真係夠膽死揀返一模一樣去反meta

如果fw出局你叫台狗點算 另外果兩隊9成0-6

其實琴日佢打VIT嗰隻都唔好得去邊

垃圾賽區就係垃圾賽區
上次重話畀一隊佢打世界大賽就算
當我講錯 應該一隊都唔洗畀

佢開R吞隊友

然後比人CUT之前閃出去當W咁用

MAPLE玩輸出英啦屌 蛇蛇玩開戰角 垃圾打野玩隻坦咪算

咁都叫妹
全場係咁pressure
外塔又攞閪咁滯
戰又肯開

呢場highlights易剪到

今場AFs算唔算又係用營運贏Fw

尋日咪show 左依個meta 要點打先贏
今日又妹返

今場係

真係好撚廢 仲話 first seed
其實佢地果組算易打啦都打到咁
MOOJIN 唔知揀趙信做乜鳩
其他人都唔知做緊乜鳩

悶撚到訓著 on99咁

3隊2-2

點止琴日
G2個場都係咁中返一招啦

好想睇下GRF打呢個META會點 可惜差少少先入到

隻打野真係好垃圾
完全無做過野

Rookie不知玩得幾勁

隻趙信仲衰過琴日Karsa隻李星
你要妹玩隻豬女札克可能仲好

連uzi都撚唔掂

對住擅長妹嘅韓國隊 妹

Cho同kaisa pick得鳩 hanabi成場都冇野做到

電狗尋日訓咗冇睇

趙信唔搵打交佬配合

對唔住tamkech 就 ban左佢啦

玩amumu算啦

8強吹大左啦電狗fans
雖然我知呢到冇乜

今場悶到訓著

中路 lissyndra 我都唔知有咩用

戰馬: 訓左無睇 琴日發生咩事

FW真係衰ON9
RNG都左輸2場的陣
FW憑咩會覺得用同樣的陣會嬴?

好緊張
2-16

Noc + galio點輸呀

FW 拎住趙信 LISS兩隻都妹下妹下 真係唔知諗乜鳩

電狗最勁唔係打前中期咩？
明明非洲先係打後期既隊黎
仆街 電狗用自己短處去玩逆meta?

笑撚死
叫左唔好迷信4保1
Rng都頂唔住
你走去玩

電狗琴日成隊瞓咗

電狗0-3啦 悶到仆街
利申 只係睇左最後幾分鐘 都悶到仆街
最後唔知點就完撚左 ON99

電狗玩混淆位玩到自己傻撚咗
場場玩到撚返自己

Kaisa 出死帽前係完全冇傷 varus a落黎加下Q就啪啪聲

G2 afreeca

屌中路lb sup牛 算啦

想睇FW之後兩場都係咁妹

越南仔仲有冇機會出線呢

一諗到AFS要出線就想喊

FW JG係WC帶過幾多次風向

矛盾大對決: C9 8強buff VS FW 8強debuff

四隊都有

真心想AFS出線
幫GG報仇

至少小組賽打少隊既情況底下可以拎到5勝首名出線

bp on99

要贏g2先
唔係提早bye

明明MAPLE最撚手的係LB+RNG4保1輸到就黎出局
然後FW今日繼續玩4保1

第二輪做乜唔BAN咖哩佬
夜曲+咖哩佬一齊出是常識吧

完全唔撚明喎
LMS最興就係抄人
琴日有成7場俾你抄 你都可以抄最爛個套出黎咩事呀

同埋電狗都唔岩打呢種meta
屌你真係玩LB IRE 果d黎睇下啦 悶到爆炸
超越啦準備

電狗由前期比人PRESSURE放塔放到後期

反咩meta
應該係上一個meta
依家世界賽打打下 發現依個Meta唔惦
變唒做前期adc

不要低估台仔有幾智障

放撚埋場game

電狗肯打交未... 第一種子唔洗打交咩

你估s7咪一個meta打到尾

今場悶撚到
我真係撐c9好過，起碼打得精彩

玩開前期居然走去撚後期 真係好反智

冇眼睇

所以話點解啲台灣人特別無腦
真係on99咁撚樣

黑人、燈籠組合無敵呀

超越左啦 2-4

我都唔撚明LMS
FW玩前中期勁>場場玩打後期4保1
GREX玩夾後期>前期派膠

我都覺得個問題係呢兩隻前中期無做到野去阻止afs push

LMS 就係垃圾，屌你老d 狼味

上年冠軍小組賽幾勝？
不過RNG 咁睇
係有冠軍相但未到其他人吹到咁勁囉

冇晒自己風格,on9

因為極靈艾克中路都唔識玩

#2-4 超越 我睇我有生之年都唔會見到LMS會有一隊有8強
LMS真係執柒左佢算啦 D後勤真係

應該係班教練琴日去晒叫雞 冇睇比賽

4打2 R自己

戰馬：2-1穩的一b

4保1唔係唔得嘅
但無人同你拖後期
而且電狗ad本身唔係突出

Ekko中路歐洲玩得好呀

睇到台仔j到出血話台灣得lfw
而家就可以挑戰#超越真係好撚正

閃電加好垃圾

韓國g

GenG ：我都想打late game

廢到成隊BBQ咁 打咩都無用

營運唔夠韓狗
打架唔夠支那
創意唔夠歐美
Lms有咩存在價值 兩隊0-3

其實電狗唔係不嬲玩中前期進攻咩，做乜world場場4保1，同rng練得多？

講真我覺得而家kaisa衰撚過vayne，至少vayne出把羊刀已經可以啪啪聲，後期又勁，kaisa要捱到出死帽

果波R邊個都一樣

加里歐殺唔死,TUSIN有淨化

成場HIGHLIGHT一個TEAMFIGHT

真係好垃圾

第4名要破燈啦

電狗有撚風格咩
最叻咪揚中韓

你個名

EU都拎S1打飛機 我唔準你咁講LMS無8強?冠軍都拎過呀

問題係rng勁過電狗咁撚多 都撚唔掂kaisa
電狗那來的自信
揀kaisa都算 再加隻科加斯
Cls 自己都準備比人屌打40分鐘

台狗
成日話支那RNG輸有人怪KAISA係台灣人
點知今場輸左PTT 好多個話MOOJIN係演員 精忠報國

4隊2-2好睇囉

#fw2ndweek

Afs中野飛來飛去 揀liss做乜鳩

全世界都知電狗swordart冇開戰英
電狗廢一半 偏偏電狗自己唔知

琴日連uzi都撐唔住 betty點解會覺得自己隻kaisa拖到後期

呢場PVB贏左就好睇

戰馬 我 立即 屌你老母

俾楓棠carry呀

比人恥笑

其實打前期好勁
咁多CC

不過後期冇傷害

隻shen擺左喺下路，做唔到下路多打少優勢

揀TF同對面鬥飛我會欣賞佢

Feel 到閃尿心態要崩了

死都唔玩中路carry個套前期4 dive 2 戰術

認真我覺得似中野選角問題
多過Kaisa角色問題
Uzi拎Kaisa會覺得蝕桌係因為佢勁到拎其他打線AD都一定會拎到線上優勢
但拎Kaisa就未必 等於前期自廢一臂
就今場黎睇
點睇都似中野做唔到事 上去諗住攪9Kiin仔又做唔到
趙信食親紅都比人地既眼望到
轉個頭下路就比人NOC+Galio 4夾2

後期保排都唔錯

maple 出carry 英根本就好勁，又唔俾佢玩

當年邊有lms

pick隻趙信嚟前期乜鳩都唔做咁係為乜而pick

果波同埋kk下路單獨一個又唔開真係on9 4條友落到去先散水

呢句野套落FAKER到都用到

電狗不嬲淆底
見到對面識個全球流，開戰？不了

咁呢家有咩ad tier1?

好心啦戰馬玩左幾奈啦 比maple 揀埋呢d英
betty d ad 池真係好似得幾隻

見到台仔輸真係好開心
又可以見到一堆搞笑理由

點解lms d教練咁撚廢

FW 四強
GREX 八強
MAD 十六強 呀

成班盲反LMS

睇番bp原來放左xayah rakan出黎 fw唔拎

lucian?

收到風 尋日電狗全日去左街玩 難得黎到旅遊
無睇到尋日比賽
見住rng仲係小組第一 咪放心晒

一定係Xayah

戰馬: 訓左無睇 乜轉左META咩

Afs正正常打番頭先水進應該出到線掛

下場仲唔比佢玩c位 準備出局啦

韓妹

betty ashe同varus呢d半功能性ad都用得算勁

明明呢個打交meta電狗玩前期最叻
人地玩後期陣個時佢就打前中期
人地打前中期個陣佢就打後期
個腦裝屎

Spirit唔係去過eu架咩 都要翻譯

留名睇電狗今日輸晒出局

老鼠拉龜咁，G2 越南玩打交必敗

沒練習太耐

玩返msi上路鬥士啦，上路出坦不如出返mmd

個個都吹FW我就知道唔妥

其實我覺得vayne呢個版本主W都唔錯 雖然對線廢但中期傷害都唔錯

想睇越南贏G2 咁就4隊2:2

afs其實前期都唔算勁，如果電狗pick中前期陣打係有得贏

kr girl

Draven

一早follow咗

四隊3-3既話點打加賽

Toyz對垃圾係咪收左皮啦

緊係比G2 贏啦送電狗落去

0-3

信戰馬不如佢地5個自己傾下玩咩英好過啦

我只係想WADIU收皮 其他唔理

Round 2 變3-3啊

垃圾隊出去比人屠

最後pvb踢左afs走你會點

但佢第一輪又識得拎腎

其實入到WC已經叫唔錯
諗起鍾生隊野咁多年都未入過

泡面頭點解要bam

毋忘02 反韓運動

100% win rate

打錯左G2 [1-2]

AFs 贏埋今日場PVB 就出咗線啦 2-0 PVB

上年有香爐要主打後期大AD
電狗就去主玩中野連動 玩功能型AD
今年打前期中野連動控制節奏
電狗就走返去玩4保1
4保1都唔係問題 問題係保AD之餘 中野都要做事

NA PRODUCTION

4隊友gank都唔死

Perkz alkali

jayce

Zeros Jayce

終於發現改返

wa jayce神

g2贏硬

jayce 正呀

JAYCE

咩版本黎 幾耐冇見過佢

4way tie唔係咁計

4way tie睇時間
最快打最慢
第2打第3

贏左個2隊出線
再打多場爭第1種子

撐越南仔

好似係越南仔上路隻MAIN??

main

越南

上路jayce main好勁

電狗不嬲都無咩自信唔敢搏
成日中後期唔敢開teamfight
你見以前打前中期都好，一拖到30分鐘後就已經開始妹了

可汗

我睇好pvb會出奇pick屌打fw同afs

HKA S7唔係入過咩

Poppy sup?

到底咩人先會撐電狗?

呢場係咪又係perkz對線送頭團戰行街，哇屌輕鬆單機bd完場

poppy support
見tusin呢排solo都係咁玩

會講泡麵頭既偽台狗

WADIU必需仆街 見到個樣就憎

乜撚野事 擋牛？

外圍輸左

人地都中路lb打交陣，電狗執7左佢啦

Jayce olaf lb

....sven??????

其實睇得出kinn隻akali撚得一般，點解唔pick quinn/kennen/ryze，一樣可以41

真係睇十次都唔明叫火龍玩坦係咩事
maple liss睇起上黎唔熟

akali個dash應該都擋到既
不過真心問noc個大擋唔擋到?

個KEYBOARD碎左

越南野? 淘寶淘返來?

外圍都俾人吊起黎打既辣殺隊就唔好提了

唔得

HKA 都算出國 不過入唔到16強咁解

發生乜事

爆暖包

唔大大隻字 有D人都唔知咩事 係度9估

又倒水？

致敬尋日C9

係咪緊張到渣爆咗個暖手包

越南仔倒瀉水落鍵盤?

混淆pick

一隻akali 嚇到fw pick lissandra，chogath
值啦

個暖包爛左跌哂啲粉出黎

hand warmer explosion

FW 睇下人地打比賽啦
淨係抄抄抄抄抄抄抄抄抄抄抄RNG

留力

好撚熱，會唔會有機會call軍醫

但kuro其實唔太識

天選之人準備放leona了

原來係咁 以為爆KEYBOARD

最好就G2 afc出線

唔使睇凱莎

真

希望越南仔出線
另外三隊都無咩好感

wa poppy

想睇冇品perkz喊

越南仔知janko 得隻olaf啊呢

Jankos 做乜9？

x2

電狗同g2呢兩隊鳩野真係有機輸俾pvb

見住JAYCE咁樣河行返上LANE都唔去人藍BUFF

係抄就抄埋rng即時變通玩返前期陣
仲要同成隊完美團戰先啦

中下線輸到仆街喎

越南仔 please 3-0

poppy sup惡過狗

PVB

打到隻AA返歸

越南佬上路好勁

LMS 都幾慘
得FW 同d大隊練
其他同外卡練
仲要隊FW 抄左pat屎出黎

三線壓制

Lissandra aftershock 中路 到底有咩用
仲功能型過瑪爾哈哈

G2

G2 好廢...

呢個gank咩事

越南野戰buff

其實應該殺到

係唔係世界賽仲未有人出poppy jg?
其實我覺得幾岩翻譯用

4線壓制

jankos???

G2做乜鳩呀

笑撚死

咁急做咩

jankos

...

打卡

大咩撚野

想聽越南話

janko

咁搞法除時tie break到到第2日

屌 G2同FW一齊返歸啦

想睇

最多3場

G2冇咗套分推陣廢撚到

akali is so brokennnnnnnnnnnnnnnnn

g2 fw係度鬥無貨交

天選kaisa已經拎唔到分
又抽唔到夜曲
唔知點放好

住左上路jayce咁耐只迫出一個閃，兵都冇輸過

Jankos...神大

配冰鳥trundle先勁
但前2隻都冇人用

Jankos 又黎料

ON9仔法王

Perkz

perkz

差啲送頭

笑到我

咁樣1換1都幾蝕

仲有taliyah都可以勉強計落去既
不過taliyah係meta jungle

屌

First blood好多錢咩依家

jg輸2 lv

多100蚊你敢嘴

wunder:不打了

JAYCE好勁 拍得住最勁果堆上路

2枝水架

上路心諗，你老母幫我加重

完全屌打隻WUDNER

Perkz塔殺呢下柒撚到
金牌仔都應該可以處理得好過佢

加\油越南仔

送錢比zeros打爆wunder

佢d隊友全部鑽一，佢6百幾分

條友重要有閃

4隊2-2
電狗一定崩

一下q perkz無三分一血

越南Khan

好想睇呀屌

連越南LB都撚對面
電狗唔比MAPLE玩

唔怪得 好多TRADE係技術壓制隻WUNDER先壓成咁

真係好柒

就放工,已經放棄哂手頭聽日既野
聽日既野聽日ot先算

越南除左溝通問題之外，唔係一早俾歐美買走哂

我覺得唔關LB事喎 係佢自己柒跑撚左2轉上路先輸咁多CS

CASTER一句句咁講比FW聽?

DIU又爆

迷信4保1抵撚死

又爆??

又爆

第二個爆炸

屌你老母特登架?

又爆？

...啲暖包有冇咁易爛

支那制

咩鳩野黎架又爆?

made in China LUL

samsung暖包?

爆暖袋

點解要暖包 好涷咩

兩邊都係SUPPORT爆

一定練習比RNG打到狗咁又學人玩..
可惜人地五路世一 你只係電狗

Riot:下場開始帶哂手套打

韓國凍

南韓而家係幾凍

LB 無人頭 G2撐後期有得打

打之前用都算啦，打緊隻手仲拎住??

冷氣地方齋坐打機會手凍

班毒撚唔做運動梗係占寒占凍

垃圾場冇暖氣

lowest 13c

Perkz拎左first blood都死老豆咁嘅樣

pause可以傾計架咩

三隊2:2

輸經濟輸龍輸到仆街

韓國隻凍真係好撚凍

唔關事，一個人緊張，血液循環差，手腳自不然會殭會凍會震，手暖啲可以避免失誤

越南仔上

近海 好撚凍架

EUNA綜藝團

如果全部2-2點處理

夠香港濕凍凍？

FW 再來一個再來一個小組賽出局

場館冷氣一定凍死人

4隊3-3

5:30放工，但想睇越南仔贏

1 more round?

釜山 14度

男人老狗手凍r1r春袋就暖番哂啦
洗撚暖包啊？

幾好1-5去2-4叫進步左

打到聽朝

而家係屋但打咩dllm

4way tie係唔洗睇對賽
贏既時間最快打最慢
第2打第3
贏個2隊出線打多場爭第一種子

2way , 3way就要睇對賽

所以就算4way都只會加3場

全部2-2姐 洗咩打到聽朝 之後都未打

LMS 全部16強收皮
RIOT 下屆#3 同越南#2 爭 入圍賽種子

有撚人見到咩

所以加賽係唔會打到聽朝 最多加3場

幾時有人用充電式中國製暖手蛋
爆炸現場炸斷手

pvb營運撚鳩g2

咩料 送塔送頭

TPA

每年都每lms fans失望
不如摺左佢啦成個賽區
獻世

越南仔

會唔會4隊3-3

加1場都打到10點幾，打3場應該打到第2日

A組好撚亂

jankos=baybay

比中國製暖包炸到心態崩潰

你唔使反啦

G2真係比人BAN個兩隻就收皮
PVB教哂FW/AFS之後兩場點打G2

Lms自s2以後根本未勁過

FAIL FLASH

個flash

NA Flash

抵啦G2

越南隊用返VIT 果招

推爆一條路逼戰

pvb d控龍

依個位伏 成日fail flash

屌笑撚左出黎POPPY

笑左

poppy

我本來鳩up下
點知真係會

poppy sup都可以撚sivir笑死

咁都偷到

JG就輸60CS

兩火一地龍 點輸

贏60cs

PVB上呀

好似SOLOQ 當對面野區係自己屋企

呢2隊咪知係打交meta

Ching 之前燈咗咁耐LMS 四強八強
而家轉晒口風

越南不嬲都係打交meta

G2廢撚到咁

Jankos = EU Baybay

jg輸60cs

G2再唔開仆街

打電狗都係屌打